出街閉氣可唔可以預防武漢肺炎

只要一直呼氣嘅話...

都好似得